留係你身邊嘅並唔係理所當然

做錯一次 佢原諒你因為佢覺得你嘅藉口係可信
做錯兩次 佢原諒你因為佢覺得你會改
做錯三次 佢原諒你因為佢真係好愛你好想同你一齊

呢個時候你就要反省同諗清楚自己係咪真係愛佢想同佢行落去

係嘅話就唔好再錯 真係要改好 唔好再錯喇 好好珍惜佢 唔好得個講字 要實質比佢知你嘅心意

唔係嘅話就放人走 你仲想玩嘅就搵啲同你玩嘅一齊玩 玩夠先再算

真

ching有同感？

有無故事分享下？

好心你幾廿歲人就搵啲正經嘢做吓 建設吓社會

問個毒撚

叫春都唔比 依家真係生活艱難

6月9號不見不散

呢番說話 如果我早一個月睇到就好

對唔住 其實我應該早幾個月就要打
我都好後悔

對唔住

睇完你個post覺得好後悔

後悔 一次就夠 唔好比佢出現第二次 真的 對你對佢對邊個都唔好

覺得自己好對唔住ex

佢包容我嘅一切 對與錯 多次要求復合我都拒於

好想揾返佢 可惜已經冇資格去揾佢

最後想同佢講

對唔住

絕對明白你嘅感受 所以點都好 珍惜眼前人 真係愛嘅就要用行動證明比佢睇你有幾愛佢 加油！

對唔住女朋友
我會改下架啦

記得要用行動證明 唔好得把口

佢已經唔會再信我

你係愛佢就做好自己 我相信只要相愛就無難事

已經冇聯絡

做好自己 以備不時之需 之後真係有緣再一齊嘅話 你做好自己就點都唔會再後悔

有第一次，就會有第二次。

ching咁講就有啲唔岩喇
千萬唔好睇死人
隔離有post都講緊係際遇影響性格定性格影響際遇
可以參考下 我覺得行為都會好取決於際遇